const n=[{id:181,question:"Định nghĩa địa chỉ IP được thực hiện tại tầng nào trong các tầng sau?",options:["Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận","Vật lý"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:182,question:"Việc định nghĩa địa chỉ IP tại tầng mạng có ý nghĩa gì?",options:["Để định danh một máy tính hay một giao diện trên mạng và cho phép các máy tính trong liên mạng có thể trao đổi thông tin với nhau","Không có ý nghĩa gì cả","Để các máy tính trong một mạng có thể trao đổi thông tin với nhau","Nhằm đảm bảo an ninh mạng máy tính"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:183,question:"Gói tin tại tầng mạng trong bộ giao thức TCP/IP có tên gọi là gì?",options:["Datagram","Dlink","Frame","Ethernet"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:184,question:"Tầng mạng không thực hiện chức năng nào sau đây?",options:["Tìm đường đi trên mạng tốt nhất theo những tiêu chuẩn nhất định","Cập nhật các thông tin về mạng sử dụng cho việc chọn đường","Sắp xếp các gói dữ liệu khi nhận","Phát hiện và xử lý lỗi truyền thông"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:185,question:"Gói tin ở tầng mạng chứa các thông tin nào sau đây?",options:["Địa chỉ IP của máy tính gửi và địa chỉ IP của máy nhận","Địa chỉ IP của máy tính gửi và địa chỉ IP của máy nhận và kích thước gói tin IP, thời gian sống của gói tin IP","Số thứ tự truyền thông","Số thứ tự truyền thông và Số biên nhận gói tin"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:186,question:"Nguyên nhân nào có thể dẫn đến hai thực thể tầng mạng của hai máy tính trong mạng không trao đổi thông tin với nhau?",options:["Do đường truyền mạng bị lỗi","Do giao thức tầng liên kết dữ liệu bị lỗi","Do giao thức tầng vật lý dữ liệu bị lỗi","Cả ba ý đã nêu đều đúng"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:187,question:"Hãy tính giá trị serial number của một card mạng có địa chỉ 03:65:FF:32:A6:73 và biểu diễn giá trị này dưới dạng Hexa?",options:["Không thể tính được","0365","FF32.A673","32A673"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:188,question:"Phát biểu nào sau đây là đúng?",options:["Địa chỉ IP của mỗi máy tính không thể thay đổi bởi người sử dụng, còn địa chỉ MAC có thể thay đổi bởi người sử dụng","Địa chỉ IP của mỗi máy tính có thể thay đổi bởi người sử dụng, và địa chỉ MAC cũng có thể thay đổi bởi người sử dụng","Địa chỉ IP của mỗi máy tính có thể thay đổi bởi người sử dụng, còn địa chỉ MAC có không thể thay đổi bởi người sử dụng","Địa chỉ IP của mỗi máy tính không thể thay đổi bởi người sử dụng, và địa chỉ MAC cũng không thể thay đổi bởi người sử dụng"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:189,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây nằm trong mạng có địa chỉ mạng là 192.168.100.0 và Subnet Mask là 255.255.255.0 ?",options:["192.168.1.1","192.167.100.10","192.168.100.254","192.168.100.255"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:190,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây nằm trong mạng có địa chỉ mạng là 192.168.10.128 và Subnet Mask là 255.255.255.252 ?",options:["192.168.10.129","192.167.11.10","192.168.10.137","192.168.10.133"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:191,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây nằm trong mạng có địa chỉ mạng là 10.20.64.0 và subnet Mask là 255.255.240.0 ?",options:["10.20.91.86","10.20.78.68","10.21.68.86","10.20.5.1"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:192,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây nằm trong mạng có địa chỉ mạng là 192.32.0.0 và Subnet Mask là 255.224.0.0 ?",options:["192.68.1.1","192.86.100.10","192.33.100.254","191.168.100.255"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:193,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây nằm trong mạng có địa chỉ mạng là 10.16.0.0 và có Subnet Mask là 255.240.0.0 ?",options:["10.18.254.1","10.33.100.10","11.18.100.2","10.48.100.55"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:194,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây nằm trong mạng có địa chỉ mạng là 192.168.128.0 và Subnet Mask là 255.255.192.0 ?",options:["192.168.200.1","192.167.10.10","192.168.100.254","192.168.129.25"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:195,question:"Việc phân chia các mạng thành mạng con có lợi ích gì?",options:["Giảm thời gian sử dụng CPU do giảm các gói tin quảng bá","Giới hạn phạm vi các sự cố xẩy ra trên từng mạng con mà không ảnh hưởng tới toàn mạng LAN","Giảm tắc nghẽn mạng do giảm các gói tin quảng bá","Cả ba ý đã nêu"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:196,question:"Địa chỉ mạng được xác định bằng cách nào ?",options:["Chuyển đổi IP và Subnet Mask thành chuỗi các bít nhị phân, sau đó thực hiện phép toán logic AND cho các cặp bit tương ứng của hai đối tượng trên","Chuyển đổi IP và Subnet Mask thành chuỗi các bít nhị phân, sau đó thực hiện phép toán logic OR cho các cặp bit tương ứng của hai đối tượng trên","Chuyển đổi IP và Subnet Mask thành chuỗi các bít nhị phân, sau đó thực hiện phép toán logic NOR cho các cặp bit tương ứng của hai đối tượng trên","Chuyển đổi IP và Subnet Mask thành chuỗi các bít nhị phân, sau đó thực hiện phép toán logic NAND cho các cặp bit tương ứng của hai đối tượng trên"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:197,question:"Ý nghĩa của Subnet Mask là gì?",options:["Nhằm để xác định địa chỉ Host","Nhằm để xác định địa chỉ mạng","Nhằm để phân chia các mạng thành mạng con","Cả ba ý đã nêu đều đúng"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:198,question:"Căn cứ vào đâu để máy tính chuyển gói tin đến Router khi trao đổi thông tin với các máy tính ngoài LAN?",options:["Địa chỉ IP đích","Địa chỉ mạng đích","Subnet Mask","Địa chỉ IP đích và Địa chỉ mạng đích"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:199,question:"Phát biểu nào sau đây cho biết ý nghĩa của địa chỉ MAC?",options:["Độ dài 32 bits, viết dưới dạng xxx.xxx.xxx.xxx","Độ dài 64 bits, viết dưới dạng: yy:yy:yy:yy:yy:yy:yy:yy","Cho phép xác định vị trí địa lý của một thiết bị","Cho phép xác định duy nhất một thiết bị"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:200,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp C?",options:["129.219.145.255","221.218.253.255","190.44.255.255","190.12.253.255"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:201,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc lớp C có thể thiết lập cho máy tính?",options:["129.219.145.255","221.218.253.255","200.44.22.25","190.12.253.255"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:202,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp A có thể thiết lập cho máy tính?",options:["126.255.255.255","221.218.253.255","200.44.22.25","125.12.23.55"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:203,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp A?",options:["129.219.145.255","221.218.253.255","190.44.255.255","122.12.253.255"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:204,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp B?",options:["133.219.145.255","221.218.253.255","90.44.255.255","22.12.253.255"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:205,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp B có thể thiết lập cho máy tính?",options:["140.12.255.255","221.218.253.255","200.44.22.25","150.12.23.55"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:206,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp D có thể thiết lập cho máy tính?",options:["240.12.25.255","221.218.253.255","200.44.22.25","225.12.23.55"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:207,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp D?",options:["120.219.145.255","239.218.253.255","190.44.255.255","190.12.253.255"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:208,question:"Số lượng bit nhiều nhất có thể mượn để chia subnets của địa chỉ IP lớp C là bao nhiêu?",options:["2","4","6","8"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:209,question:"Số lượng bit nhiều nhất có thể mượn để chia subnets của địa chỉ IP lớp A là bao nhiêu?",options:["8","16","24","22"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:210,question:"Số lượng bit nhiều nhất có thể mượn để chia subnets của địa chỉ IP lớp B là bao nhiêu?",options:["8","16","10","14"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:211,question:"Trong mạng có các máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.255.255.0, cặp máy tính nào sau đây liên thông với nhau?",options:["192.168.1.3 và 192.168.100.1","192.168.15.1 và 192.168.15.254","192.168.100.15 và 192.186.100.16","172.25.11.1 và 172.26.11.2"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:212,question:"Trong mạng có các máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.255.255.252, cặp máy tính nào sau đây liên thông với nhau?",options:["192.168.1.3 và 192.168.1.8","192.168.15.17 và 192.168.15.20","192.168.10.115 và 192.186.100.216","171.25.11.1 và 172.26.11.2"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:213,question:"Trong mạng có các máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.255.224.0, cặp máy tính nào sau đây liên thông với nhau?",options:["192.167.100.2 và 192.168.100.1","192.168.33.223 và 192.168.29.222","222.111.48.15 và 222.111.61.16","172.25.11.1 và 172.25.211.2"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:214,question:"Trong mạng có các máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.248.0.0, cặp máy tính nào sau đây liên thông với nhau?",options:["10.20.100.3 và 10.28.3.1","191.168.15.1 và 192.168.15.2","192.240.100.15 và 192.250.100.16","172.25.11.1 và 172.26.11.2"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:215,question:"Trong mạng máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.255.255.224 hãy xác định địa chỉ broadcast của mạng nếu biết rằng một máy tính trong mạng có địa chỉ 192.168.1.1",options:["192.168.1.0","192.168.1.30","192.168.255.255","192.168.1.31"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:216,question:"Trong mạng máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.255.252.0, hãy xác định địa chỉ broadcast của mạng nếu biết rằng một máy tính trong mạng có địa chỉ 192.168.30.1",options:["10.20.17.255","192.168.31.255","192.168.30.255","192.168.255.31"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:217,question:"Trong mạng máy tính dùng giao thức TCP/IP và Subnet Mask là 255.240.0.0 hãy xác định địa chỉ broadcast của mạng nếu biết rằng một máy tính trong mạng có địa chỉ 192.33.37.1",options:["192.9.255.255","192.255.0.255","192.47.255.255","192.37.255.255"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:218,question:"Địa chỉ IP nào sau đây là địa chỉ không thể gắn với các giao diện(host hoặc net) trong mạng?",options:["92.0.0.1","255.255.255.255","100.100.255.255","200.100.255.254"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:219,question:"Địa chỉ IP nào sau đây là địa chỉ có thể đặt cho host?",options:["142.168.255.255","255.255.255.254","142.68.0.0","200.192.168.0"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:220,question:"Địa chỉ IP nào sau đây là địa chỉ có thể gắn cho một giao diện host?",options:["127.255.0.255","255.255.255.255","191.255.0.0","223.68.78.0"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:221,question:"Địa chỉ IP nào sau đây là địa chỉ có thể gán cho host?",options:["126.255.255.255","168.168.255.255","222.222.222.0","68.168.255.255"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:222,question:"Địa chỉ IP 112.14.12.8 được viết dưới dạng nhị phân là:",options:["01100000.00110000.01101111.10110111","01110000.00001110.00001100.00001000","01110000.00001110.11000000.00110011","0.11.0.11"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:223,question:"Địa chỉ IP nào dưới đây thuộc địa chỉ lớp B?",options:["127.26.36.85","211.39.87.100","191.123.59.5","199.236.35.12"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:224,question:"Hiện nay, vì sao nhiều máy tính không trực tiếp kết nối trực tiếp với Internet (có địa chỉ IP chính danh Internet) mà phải nhờ một hệ thống máy tính đại diện?",options:["Nhằm đảm bảo sự an toàn trong trao đổi thông tin của chúng","Nhằm để nâng cao hiệu quả truyền thông","Do không gian địa chỉ IP của mạng Internet là hữu hạn","Nhằm đảm bảo sự an toàn trong trao đổi thông tin của chúng và Nhằm để nâng cao hiệu quả truyền thông."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:225,question:"Cặp địa chỉ IP cùng với subnet mask nào sau đây không thể sử dụng để đặt cấu hình cho một trạm (host hoặc net)?",options:["IP 10.10.10.255, Subnet Mask: 255.255.255.0","IP 10.10.10.224, Subnet Mask: 255.255.255.240","IP 10.10.10.192, Subnet Mask: 255.255.255.252","IP 10.10.252.254, Subnet Mask: 255.255.252.0"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:226,question:"Địa chỉ IP cùng với subnet mask nào có thể sử dụng để đặt cấu hình cho một trạm(host hoặc net)?",options:["IP 110.110.10.255, Subnet Mask: 255.0.0.0","IP 200.100.10.255, Subnet Mask: 255.255.255.0","IP 168.255.0.0, Subnet Mask: 255.255.0.0","IP 110.110.10.255, Subnet Mask: 255.0.0.0 và IP 168.255.0.0, Subnet Mask: 255.255.0.0"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:227,question:"Cặp địa chỉ IP cùng với subnet mask nào không thể sử dụng để đặt cấu hình cho một trạm (host hoặc net)?",options:["IP 13.13.255.255, Subnet Mask: 255.255.255.0","IP 133.133.1.0, Subnet Mask: 255.255.0.0","IP 213.213.255.0, Subnet Mask: 255.255.255.0","IP 13.13.255.255, Subnet Mask: 255.255.255.0 và IP 213.213.255.0, Subnet Mask: 255.255.255.0"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:228,question:"Hãy chọn địa chỉ không nằm cùng mạng với các địa chỉ còn lại?",options:["203.29.100.100/255.255.255.240","203.29.100.110/255.255.255.240","203.29.103.113/255.255.255.240","203.29.100.98/255.255.255.240"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:229,question:"Giá trị nào là Subnetmask mặc định cho lớp A?",options:["255.0.0.255","255.255.0.0","255.0.0.0","255.255.255.0"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:230,question:"Giá trị nào là Subnetmask mặc định cho lớp B?",options:["255.0.0.255","255.255.0.0","255.0.255.0","255.255.255.0"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:231,question:"Giá trị nào là Subnetmask mặc định cho lớp C?",options:["255.0.0.255","255.255.0.0","255.0.255.255","255.255.255.0"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:232,question:"Mỗi mạng thuộc lớp A có thể thiết lập bao nhiêu địa chỉ IP của máy trạm ?",options:["2^24 - 2","2^16 - 2","2^8 - 2","2^20 - 2"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:233,question:"Mỗi mạng thuộc lớp B có thể thiết lập bao nhiêu địa chỉ IP của máy trạm",options:["2^24 - 2","2^16 - 2","2^8 - 2","2^20 - 2"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:234,question:"Mỗi mạng thuộc lớp C có thể thiết lập bao nhiêu địa chỉ IP của máy trạm",options:["2^24 - 2","2^16 - 2","2^8 - 2","2^20 - 2"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:235,question:"Có bao nhiêu địa chỉ mạng (Net IP) thuộc lớp A?",options:["27","214","224","216"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:236,question:"Có bao nhiêu địa chỉ mạng (Net IP) thuộc lớp B?",options:["27","214","224","216"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:237,question:"Có bao nhiêu địa chỉ mạng (Net IP) thuộc lớp C?",options:["28","224","221","216"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:238,question:"Kích thước của địa chỉ IPv4 gồm bao nhiêu bit?",options:["16","32","64","128"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:239,question:"Trường thông tin Header Checksum trong cấu trúc gói số liệu IP dùng để làm gì?",options:["Điều khiển lưu lượng","Kiểm soát lỗi của dữ liệu truyền thông","Kiểm soát lỗi kết nối","Kiểm soát trạng thái xung đột truyền thông xẩy ra trên mạng"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:240,question:"Trường thông tin Time To Live trong cấu trúc gói số liệu IP dùng để làm gì",options:["Xử lý tắc nghẽn truyền thông trên mạng","Kiểm soát trạng thái xung đột truyền thông xẩy ra trên mạng","Kiểm soát thời gian truyền của gói tin","Kiểm soát lỗi truyền thông trên mạng"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:241,question:"Độ dài tối đa của gói tin IP là bao nhiêu byte?",options:["65563","65536","65000","65525"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:242,question:"Trường thông tin Protocol trong cấu trúc gói số liệu IP dùng để làm gì?",options:["Xác định giao thức tầng dưới mà nó giao tiếp","Xác định giao thức tầng trên mà nó giao tiếp","Mô tả mã của của giao thức IP","Định danh cho gói số liệu IP"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:243,question:"Một máy tính trên mạng có thể cài đặt được tối đa bao nhiêu địa chỉ IP?",options:["Một","Nhiều","Không cần cài đặt địa chỉ IP","Một hoặc không cần cài đặt địa chỉ IP"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:244,question:"Một địa chỉ IP có thể định danh cho bao nhiêu máy tính trong mạng?",options:["Một","Hai","Ba","Nhiều"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:245,question:"Ưu điểm của việc cấp phát địa chỉ IP động trong LAN so với việc thiết lập địa chỉ IP tĩnh?",options:["Người dùng trong LAN không cần quan tâm đến việc thiết lập địa chỉ IP","Việc sử dụng trong LAN không gian địa chỉ IP trở nên tiết kiệm hơn","Làm tăng tốc độ trao đổi thông tin","Người dùng trong LAN không cần quan tâm đến việc thiết lập địa chỉ IP và Việc sử dụng trong LAN không gian địa chỉ IP trở nên tiết kiệm hơn."],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:246,question:"Nhược điểm của việc cấp phát địa chỉ IP động trong LAN so với việc thiết lập địa chỉ IP tĩnh?",options:["Việc định vị các máy theo địa chỉ IP trở nên khó khăn hơn","Nếu máy chủ DHCP không hoạt động thì LAN cũng không hoạt động","Góp phần gây ra tắc nghẽn truyền thông trong LAN","Việc định vị các máy theo địa chỉ IP trở nên khó khăn hơn và Nếu máy chủ DHCP không hoạt động thì LAN cũng không hoạt động"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:247,question:"Một tên miền (DomainName) có thể tương ứng với bao nhiêu địa chỉ IP?",options:["Một","Hai","Ba","Nhiều"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:248,question:"Một địa chỉ IP có thể ứng với bao nhiêu tên miền (DomainName) ?",options:["Một","Hai","Ba","Nhiều"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:249,question:"Một tên miền ứng với một địa chỉ IP của một máy chủ Web đã được thiết lập và quản lý bởi máy chủ DNS, nguyên nhân nào có thể dẫn đến người dùng không thể truy cập máy chủ đó bằng tên miền được.",options:["Do máy chủ Web không hoạt động","Do máy chủ Web không kết nối được với máy chủ DNS","Do máy chủ DNS không hoạt động","Câu a và c đúng"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:250,question:"Một tên miền ứng với một địa chỉ IP của một máy chủ Web đã được thiết lập và quản lý bởi máy chủ DNS, nguyên nhân nào có thể dẫn đến người dùng không thể truy cập máy chủ đó bằng tên miền được.",options:["Do kết nối giữa người dùng và máy chủ Web bị lỗi","Do kết nối giữa người dùng và máy chủ DNS bị lỗi","Do máy chủ Web không kết nối được với máy chủ DNS","Câu a và b đúng"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:251,question:"Nếu một máy trạm (WebClient) và máy chủ Web (Webserver) cùng ở trong một LAN, nguyên nhân nào có thể dẫn đến việc máy trạm không thể truy cập thông tin trên máy chủ Web được?",options:["Do đường truyền trong LAN bị lỗi","Do máy chủ Web có cài đặt thêm dịch vụ E-Mail","Do dịch vụ Web của máy chủ không hoạt động","Do đường truyền trong LAN bị lỗi hoặc Do dịch vụ Web của máy chủ không hoạt động"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:252,question:"Nếu một máy trạm (WebClient) và máy chủ Web (Webserver) cùng ở trong một LAN, nguyên nhân nào có thể dẫn đến việc máy trạm không thể truy cập thông tin trên máy chủ Web được?",options:["Do địa chỉ IP của máy trạm và máy chủ Web không cùng địa chỉ mạng","Do máy chủ Web có cài đặt thêm dịch vụ E-Mail","Do trình duyệt Web (WebBrowser) của máy trạm bị lỗi","Do địa chỉ IP của máy trạm và máy chủ Web không cùng địa chỉ mạng hoặc Do trình duyệt Web (WebBrowser) của máy trạm bị lỗi"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:253,question:"Dịch vụ DHCP hoạt động theo mô hình nào?",options:["Hoạt động theo mô hình Khách/Chủ","Không hoạt động theo mô hình Khách/Chủ","Hoạt động theo mô hình đồng đẳng","Vừa hoạt động theo mô hình Khách/Chủ vừa hoạt động theo mô hình đồng đẳng"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:254,question:"Hệ thống máy chủ quản lý tên miền của Việt Nam do tổ chức nào quản lý?",options:["FPT","Viettel","VNNIC","SaigonNet"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:255,question:"Ý nghĩa cơ bản của tên miền là gì?",options:["Giúp cho người dùng dễ dàng truy cập thông tin trên mạng theo tên miền mà không cần phải nhớ địa chỉ IP.","Cho phép quản lý các máy tính trên mạng Internet thuận lợi hơn theo sự phân cấp của tên miền","Cho phép người dùng truy cập thông tin với tốc độ nhanh hơn","Cho phép xác định vị trí vật lý của các máy tính dễ dàng"],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:256,question:"Chức năng Cache của dịch vụ Proxy có ý nghĩa gì?",options:["Nâng cao tính bảo mật thông tin khi người dùng truy cập Internet","Nâng cao tốc độ và hiệu quả truy cập thông tin trên Internet","Nâng cao nhằm để tránh các truy nhập bất hợp pháp từ ngoài Internet vào mạng trong","Câu a và b đúng"],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:257,question:"Miền có tên nào sau đây được gán cho nước mỹ?",options:["AU","COM","US","FR"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:258,question:"Địa chỉ IP là:",options:["Địa chỉ logic của một máy tính.","Một số nguyên 32 bit.","Một record chứa hai field chính: địa chỉ network và địa chỉ host trong network.","Cả ba câu trên đều đúng."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:259,question:"Địa chỉ IP là:",options:["Địa chỉ của từng chương trình.","Địa chỉ của từng máy.","Địa chỉ của người sử dụng đặt ra.","Cả ba câu trên đều đúng."],correctAnswer:1,explanation:!0},{id:260,question:"Địa chỉ IP được biểu diễn tượng trưng bằng:",options:["Một giá trị nhị phân 32 bit.","Một giá trị thập phân có chấm.","Một giá trị thập lục phân có chấm.","Cả ba câu trên đều đúng."],correctAnswer:0,explanation:!0},{id:261,question:"Địa chỉ IP nào là địa chỉ thuộc lớp A:",options:["172.29.2.0","172.29.0.2","192.168.134.255","127.10.1.1"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:262,question:"Địa chỉ nào sau đây là địa chỉ broadcast của mạng lớp B:",options:["149.255.255.255","149.6.255.255.255","149.6.7.255","Tất cả đều sai"],correctAnswer:3,explanation:!0}];export{n as sampleQuestions};
